世一中堅

碧基
vvd

今場big gay一夫當關
完勝個咩vvd啦

Pk頂撚晒d ball

Big gay 屌打

再投多次ok?

都係big gay贏啦
話哂西甲>>>>>>>英超

真
英超垃圾聯賽

發夢黎講勁過VVD

big gay都做得世一中堅
唔知仲有幾多疤記得呢

系